明明個市開緊，波叔竟然咁講，有冇腦㗎？

明明個市開緊，波叔竟然發放D會影響大師嘅說話，有冇腦㗎？

收市先講驚你第日走唔切

人地買重熊